林鄭月娥：呼籲企業及市民在DSE核心科目考試日，採用彈性時間上班

行政長官林鄭月娥指，現在距離中學文憑試開考只有兩天，而確診個案已經近十天停留在個位數字，考試應該可以安全、順利地進行，又呼籲企業及市民在核心科目的考試日，即是下周一至周三，以及5月2日、4日和5日，盡可能採用彈性時間上班，避開早上6時半至8時的繁忙時間，讓考生前往試場時交通更為順暢。

林鄭月娥在社交網站貼文，指教育局、考評局和將用作試場的學校，都已經做好防疫措施，而港鐵及巴士公司亦已經宣布會在考試期間的早上加密班次，便利考生赴考，又呼籲考生注意個人衛生，出門戴口罩、勤洗手等。

無撚腦

新確診數仲有兩日就可以重上兩位三位數

痴撚線

條友真係垃圾
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

咁點解唔改改個時間表，避開7-9呢 ?

點解要人咁樣樣就你
你唔識得彈性考試時間㗎

教遲1-2個鐘開考咪得

改遲

講真而家停晒學，學校幾點開都無所謂啦
點解唔索性一係叫打工仔停工幾日
一係就押考開考時間啫

彩你都on9
提早730出門口𥄫學生妹先

因為DSE同放權比狗打壓抗爭無關係，所以唔會立法，亦唔會命令

"由於政府考慮到中學文憑試即將開考，若期間疫情反彈，可能會影響文憑試不能順利進行，因此，「禁聚令」很大機會延長至5月初"

全香港市民已經因為DSE而繼續無得做gym/yoga、唱K、睇戲、去酒吧、一大班人聚餐派對等，宜家仲要企業及市民彈性上班黎遷就個考試!?

今年先有DSE？以前啲人照返工有阻到佢哋？

51黃金週停工啦

on9
自己定左樣野出黎叫人就
你自己定之前諗消楚先啦
唔識就咨詢下先啦你老母

大家share 去fb ig

所有不公義一直發展緊

大家唔好比個疫情就當完左

有人影到今日被控謀殺嘅16歲手足嘅樣 望住佢嘅眼神我好心痛

一個十六歲男生的眼

極突發聲援: 「屠龍小隊」男生涉兩宗罪 今早觀塘裁判法院提堂!!

4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

戴曬口罩點睇啊

呢句野好似年年都只係循例講下

關我閪事

你估呢度係韓國啊？
就學生考試

點解要幾百萬勞動人口掉轉頭就幾萬學生

改dse 考試時間仲好啦

咪臭系
夜晚考唔得既
要幾百萬打工仔就個幾萬學生

我果幾日就突登揸車返工

調較

調返轉改考試時間咪得

但9成正常返工時間
遲收比人屌
早收又唔肯

調校

點解唔十點半先開考，學AL咁下午考卷二？

其實依一刻政府入面仲係 23/3 嗰個WFH 指令

不過部門點跟就另一回事

有部門100%WFH, 有部門番三日

呢條友嘅工作思維都幾有趣
想做到效果會先諗人地應該點做
而唔係全港最地位超然嘅自己要點做

政府就收皮啦
為左唔比人屌 次次都話比部門彈性處理
推個波落去 下面個仆街又唔敢完全WFH

呼籲

係咩
點解我嗰年唔覺嘅

調教

多餘

羅智光收皮隨時關WFH 事

明明條友上年玩停職擦足鞋，戰狼上身

唯一聽到佢同林鄭既衝突就係復工問題

關我撚事

唔係睇樣㗎嘛

叫d老豆老母唔好撚揸車車手d仔女考試仲好過啦

岩

點解唔係遲開考而係要全香港打工仔老細去就你個考試

公關show

777：年輕人係香港未來

佢會聽人講就唔會搞到香港咁啦

收皮吧

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

有必要8點半開考？

On9

根本佢就係想dse考生試到苦難

點解DSE一定要0830開考？遲啲唔得咩

以phy chem bio為例，0830-1100，1145-1245，兩份卷加埋先3個半鐘，唔似得舊制A level上3下3

彩你都on9啦
你同我老細講啦
遲到冇勤工或者冇左份工你比返我

咁早考分分鐘未醒個人

組隊

好員工幫公司諗決定提早至６點半～８點返工

準備請AL同SL去睇

陰公
又要人配合
宜家呢個時勢d dc9一定會搞鳩巴士
引d學生搭的士去考場

只係藉口，目的就係想拖死哂抗爭氣氛。

你停左dse都唔得 叫班老細彈性返工... 你唔好彈性叫班學生考試

從來未試過咁想準時返工

你唔安排彈性考試?

香港市民 : 呼籲林鄭仆街死

你叫人彈性，但返足咁多個鐘
唔減工時，彈完，夜晚埋遲走
而家有幾多人迫埋一齊
攬炒啦

Dc9 fatfat

唔知有冇藍絲為左報復上年被罷工出黎堵路

dse群組

彈你老母，ho

佢真係傻撚左

係有心嘅 點解唔直接立法推遲啲人返工 唔畀人呢個時段返工
其他啲擾民法例又咁快手 最需要你用特權嗰陣時又唔撚做嘢
如果我係老細睬你都on9
再仆街啲嘅 啲廢老即刻特登呢個時段同你兩蚊迫車

no

政府帶頭嗰幾日WFH最實際
政府唔洗返工嗰幾個星期返工勁鬆動

有日朝早同一時間出門口
心諗點解架車咁full
原來係公務員復工

停緊業屌你
開到門先叫到人彈性上班架

咩心態。。搞完條路唔會塞既？

ON撚9

黎明行動？

一日幾千萬上落大公司會就你班垃圾dse雞？

７７７白痴

外國、甚至大陸好似有警車開路

要早D 返工

下星期要日日楂返工咁多菌

佢做乜撚野？ 佛系管治香港？
上網up兩句呼籲下全世界就會照做？

林鄭之前好似話呼籲公司HOME OFFICE 有幾多間公司跟

呢條777真係咁多人死,唔見佢死.
仲有班人話延續14天好.
大佬加多14天係米可以完全解決疫情.
如果你兩個月封城,可以完全解決疫情無問題.
問題係唔會,點解因有隱病患者,可以令疫情再爆.
又未完全清楚武肺病毒特質.

香港人防疫能力高, 在政府無Q用時唔封關,
無任何政策下1月尾到3月中都可以控制到.

之前爆過千係完全政府害.無做好隔離同檢測.

呢個限聚同1.5米距離攪到好多公司收皮,
你地班on9 支持者真係香港想好似美國咁.

不嬲考公開試都係自己做定功課點搭車預時間去試場ga la, 依家d 學生廢極都冇理由要打工仔去遷就學生考試咁on9掛

不過三日啫
咪宣布呢三日全港放假囉
無野可以阻到香港人按時番工架
柒婆

點解唔係叫d私家車撚唔好渣車呀?

政府作為全港最大僱主，佢有無叫公務員遲一個鐘返工丫?

無，我話你知，無呀!

班老屎忽唔做唔錯，撚會搞彈性上班咩

搞到d2 place無得搞市集

其實DSE點解唔可以1230/1330開考，一定要0830？

如果1330開考，大部份考試都可以6點前完

唔可行，中午出街食飯增加感染風險

憨撚鳩

收皮啦

彈性時間上班
遲返工就遲放工你都弱撚智

老闆: 唔準時返工唔好出糧

咁就停市一日啦 講到咁偉大

點解唔彈性時開考？要全港打工你就你個dse？

考試改時間咪得

點解一定要9 點開考，on99

我一定返工迫車

你都痴撚線

小巴、巴士司機應該彈性上班
改行彈性班次

老細：ok, 嗰日同我6點鐘返齊

一齊迫車啦on9

失業 冇得返工

是但啦